老母晚晚劑係煮菜

琴晚就煮豆
多幾舊魚肉食下...
求下你煮D新嘢

報紙墊枱好撚核突

有沒有俾足家用呀？

其實真心好唔衞生，乜鳩都唔墊仲乾淨

好多人嘅廚藝都係咁樣俾人迫出嚟

俾左1/3人工

呀婆要墊住

教你阿媽煮雞翼魚蛋菜湯

你煮唔得？

咁你幾錢人工先？
如果你得$1000人工，咁嗰餐餸已經好好㗎啦🤣🤣🤣